想買Notebook,邊個牌子好？

Dell? Lenovo? Hp?
Thanks.

呢兩部邊個性價比高d?